唔想輸既同我入黎

而家我地首先要聚焦返行動方面，要做到呢一點，首先要整頓左連登先，我有以下建議：

任何議題我地只留一個post,侵侵出黎講句野，成版都係同類既post,變相洗版。我地可以加返集中討論既字眼，係返入面討論。重覆出post者 就要屌+負皮+不推文+同連仔舉報

偵探post 就要屌+負皮+不推文+同連仔舉報

流言post 就要屌+負皮+不推文+同連仔舉報

只有咁樣先可以做到聚焦

救命唔想以後瞓唔到
100%預言！被報夢！原來關自己人事！！

Push

支持

推

大家而家出去mon post 一有新出既非行動post 戰略post 就屌

push

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10